有啲路水浸唔係排水差，係啲樹葉塞住晒排水位

見到吹到成堆葉塞滿渠面，根本啲水掂唔到去水口

排水系統好都無用

平時齋黑雨還好

但加埋打風吹啲雜物落去水位，就解決唔到水浸問題